一念無明邊到仲有得睇？

如題

等出碟